依刻開始抗爭會 愈 來 愈 難

點解？因為之前中共冇同我地玩認真 由我地內亂
但由811之後
已經完全唔同咗
佢開始認真正視我地
想全面滲透我地 務求令我地成個運動瓦解
所以我地一定要團結
依刻開始
所有分化post唔好推！
有意見要溫和提出！

但當然都唔可以停留係同溫層
文宣要更大力做！
但都要更溫和！

岩岩地鐵職員發表左聲明。

推

勁勁推

之前啲高層用埋啲低能招 因為佢地點都估唔到香港人可以咁團結
結果都令我地覺得佢地好蠢

但佢地依家終於認真起黎
千其唔可以再低估我地既敵人
中共玩分化係佢拿手技倆
我地要見招拆招
前線每位手足 做每個move 都要諗一諗

1. 點解要咁做
2. 咁做有咩後果
3. 對方咁做用意係乜

3個問題 諗完再行動！

加油

推 務求大家睇完個腦有想法

push

721 811

新一批網軍勁左

同意 唔好再分任何和理非同勇武

大家都只係一個唔滿意政府既小市民

同埋劉業成上場之後個plan完全唔同
佢係當正手足們係黑社會咁佈署
派卧底、極暴力手法、set陷阱、賊贓嫁禍等等

所以有一點都好緊要 唔好俾黑警埋到身
依家唔係淨係關你48鐘咁簡單 爆牙手足就係一個例子！

[思想改革] 抗爭者的思路

是日重點係: 公安介入香港事務影響一國兩制
不是割不割蓆
P.S.我有受機場事件影響。但我不介意，香港前途自由最緊要。

感激你既體諒

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
係咪真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時有理過民意，
仲想單靠攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割
民意至上主義係好，不過等有左民主政府先講啦

做果個要諗
跟果d唔知要問 同我隨時裝家個腦上個頭到

硬仗黎 各位加油

做果個要諗
跟果d唔知要問 同我隨時裝返個腦上個頭到

硬仗黎 各位加油

而家唔擔心民意

因為真正嘅民意逆轉唔係而家

但依加無人做文宣

今晚深水埗燒衣無人傳816.817.818完部無人推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

其實要擔心 因為和理非佔多數
所以文宣要做足

我理解前幾日發生咁多事大家都好嬲
但前提我地要睇穿人地咁做背後個動機係咩
我地打完佢爽完 結果換黎係機場拎到禁制令 所以呢個係個陷阱
我地可以再犯同一樣既錯誤了 最緊要冷靜！
加油

721

分化post一定係鬼
只可屌 不可割

對家認真了

大家要保持頭腦清醒

所有分化post唔好推！
有意見要溫和提出！